下星期黎明行動要諗方法解決吐露港問題

二號橋俯瞰東鐵線+吐露港
o係呢個星期運動入面居功之偉
假如全撤之後班狗必然會守住o個到
咁對於下星期會大打折扣
要諗方法解決

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

勁推 星期日晚搞搞佢

捱

推

借個位

我城手足校友同我一齊入黎追擊郭位！！！！！

星期日中大人入去霸番2號橋！

唔再搞呢d位 轉場

黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！繼續攬佢老母炒！

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

吐露港我就暫時比唔到意見，至於東鐵我淨係知狗鐵成日廣播叫人唔好帶金屬氣球入閘，我就唔知點解既